紐西蘭殺人魔出庭 狂妄比「白色力量」手勢

紐西蘭基督城昨日午後發生紐國史上最慘重的恐攻屠殺事件，兩處清真寺遭到大屠殺血洗，更造成49人死亡，還有多人受傷。警方逮捕28歲主嫌塔蘭特(Brenton Tarrant)，以殺人罪起訴，今日早上開庭審理。塔蘭特出庭時面無表情，甚至被拍到狂妄地比出具有種族歧視的「白色力量」(white power)手勢。

據《法新社》與英國《獨立報》報導，塔蘭特出庭時，戴著手銬、穿白色監獄襯衫，身旁由兩名員警押解。當法官宣讀對他的指控時，塔蘭特面無表情，無動於衷，全程保持沉默。但有記者鏡頭捕捉到，塔蘭特在庭上竟然狂妄地比出「白色力量」手勢，這個手勢具有種族歧視意外，意指「白人至上」。據悉塔蘭特沒有申請保釋，也沒有要求禁止公開名字，沒有要求發言，下一次出庭定於4月5日。

今日塔蘭特的審訊庭並沒有對外開放，有不少罹難者家屬在法庭外等候，稍早一度發生有人試圖闖入，揚言刺殺塔蘭特。

澳洲媒體報導指出，塔蘭特出生在澳洲，家庭生活正常，父親在他高中畢業時過世，他與母親和姐姐一起生活，他也曾在澳洲擔任過健身房教練。但昨日塔蘭特發動恐攻屠殺，當局發現他是合法擁槍，持5支強力槍枝，這使得紐西蘭總理阿爾登(Jacinda Ardern)誓言要修改槍枝法。

<----This???

原來連匪係白人至上主義者

抽插白人

連登仔仲話佢唔係白人主義
中華人民共和國萬歲！！！！！

唔好屈得就屈
好明顯佢想打飛機

👌🏻👌🏻👌🏻

Circle Game都係rasict

MAGIC!

黃種人做咩手勢好？

感冒童?

總之白人就係白人主義啦

btw原來紐西蘭個總理40歲都未夠

個手勢咁柒

今日塔蘭特的審訊庭並沒有對外開放，有不少罹難者家屬在法庭外等候，稍早一度發生有人試圖闖入，揚言刺殺塔蘭特。

咁咪同個痴線佬仲有其他恐怖份子一樣?即係認同白人至上主義者既做法lo

連登主義

skr

乜撚野白人至上手勢
唔係meme 玩鳩人嗰個嚟嘅咩

this

坦白講呢三個動作真係無限放大

舉中指都冇佢哋咁common

香港人撚識meme咩

根本就係Got’em吖嘛

全世界媒仲唔寫臭你

一定比人寫啦 有線都出咗

啲炸彈佬現形了

Memelord

條友好似好矮下咁

我地都可以縮低尾指整 yellow power

咁撚大隻

用鍵盤

最簡單辦法 然後淡化忽視蛔問題

矮撚 殺人 偏激 無女
連登仔.............

對港女黎講
白人矮撚完勝港男高撚

V字手勢
Yellow Power

手瓜好撚到仆街 唔洗揸槍都一拳一個

當時係4chan班友發起行動喺social media troll鳩左膠 想笑班垃圾無腦乜都信 結果啲左膠同網媒真係被佢地troll到 信咗呢個意思 叫人spot同攻擊呢班人 好似仲有個on9 T-pose都係

但好似都好快收返皮 做乜撚仲有人信

垃圾左膠媒體
乜撚野都歸類白人至上

咩劇黎 好撚正

不過老實講 如果你屋企人比人殺左 都好難唔激動

好在收皮
如果啲左膠認真起嚟照bam就多得佢哋唔少

[
呢張擺明係troll鳩班SJW啦

reddit撚

circle game黎

有晒畫面

我曲線緊姐
唔洗理我

到呢一刻全世界都未有人有back up???唔撚係呀!!難搵到呀...
利申:仲未睇到呀

Remember Lads subscribe to pewdiepie

4chan

香港都有雨傘手勢

笑撚咗，之前4chan就係話4Chan 好似做乜都會俾人話far right ,跟住特登講到似層似樣咁話👌🏻係白人至上手勢，之後唔洗幾日已經推撚咗上報

仲有冇巴打有原片？
岩岩放監出番黎